唔止勒索老師、影子學生 興德學校涉偽造聘請文件

被指行政和管理不善的屯門興德學校，除涉以「影子學生」方法騙取教育局更多津貼外，更被爆出懷疑偽造文件。

警方表示，屯門警署於6月23日接獲一名32歲姓李男子報案，指屯門慶平路一學校懷疑有人使用虛假文書。警方同時接獲有關轉介，並展開調查。案件暫列「行使虛假文書」，交屯門警區重案組第一隊跟進，暫未有人被捕。

廉署發言人則表示，根據政策，廉署一般不會評論個別事件，在接獲貪污投訴後，如有足夠資料，廉署必定會依法跟進。

興德校長陳章萍在記者會被問到有否偽造文件時，陳反問「點解我要偽造文件」，指聘請人手時有同事會處理招聘信件，亦會安排人手接見應徵者，另又有校內書記確認合約等。

肥婆 等入倉

單人倉會唔會唔夠位住

拉尻個肥婆入冊

比機會佢減肥

口德分+10

蓋ching ho ball

有無detail

肥婆掉眼淚 欲哭找不到根據

失德學校

勒索喎

教畜教育界係最黑暗

請病假要比300 仲要話返人狗畜，做開奴隸改不了吃屎

幾好餸喎，點減肥呀

其實殺校有咩問題？ 學生少 唔需要咁多學校唔係好正常咩

冇左份工

嘩屌 食唔飽既
晏就得碗粥
食完仲要去剪草同步操

香港好似冇保證老師有工開

蓋ching好熱心狙擊教畜

被校

真係好柒, 貪污個PART 唔評論, 如果佢單純貪污, 可能都唔會有人出來督佢

但佢屈大家俾餅卡, 我諗激撚起哂D 人把火, 唔督佢都唔得啦

幾十蚊一張爛鳩餅卡都貪, 前世係唔係未食過野

好似係2個教師被炒先報串 佢地唔被炒都會繼續比餅卡

人工咁高 餅卡錢當醫生紙洗 正路都唔出聲

如果係要求花之戀會唔會好啲

癡撚線
病已經要用錢睇醫生，仲要請肥西食餅
睇個價錢應該唔係一張西餅卡咁小

其實校長都好惨
一個女人仔守著間垃圾學校就因為小小事比人搞大

唔係值唔值，係合唔合理嘅問題
我搵幾皮就奉旨俾人屈錢唔出得聲？

睇埋呢單幾個月前既新聞仲恐怖...

屌你老母痴撚線 黑社會咁

事後仲周圍出恐嚇信抹黑「搞事」既家長

雷其昌表示，在處理興德學校管理問題時，校長陳章萍的做法令他感到驚訝和嚇人，他舉例有14名教師投訴校政問題，最終有2人被校方解僱，另12名教師收到不同程度的警告，惟其後卻有逾30名老師聯署，稱不想跟餘下的12名老師合作，亦有家長舉牌說不歡迎該批老師。他認為校長和管理層應該要做好中間角色，調解兩批老師紛爭。

垃圾

打工出糧嘅野有哂合約訂明你情我願
搵幾多都好，就要比人屈?

香港人

畢左業之後同以前d老師食飯
佢地都講到d辦公室政治好勁

新人睇唔過眼想改正
但係學校學既咩伸張正義咩為學校好要勇於發表意見呢d野
真係做出黎同自殺冇咩分別

做教書既，俾人炒左你點搵返份咁上下人工同福利既工

出動埋梁振英愛黨力d招數添

如果冇咁多衰野爆出黎
都以為係防止班老師成日詐病

請一日假就同事代課，之後要幫番人代課
請3日就有代課老師
有d人小小事就同醫生講到好嚴重，要請3日

佢msg度話真係會用餅卡買番西餅請其他老師咁搞笑

成間學校都係極品黎

不要低頭 校長會掉下來

西餅塞肥西